［緊急］前線戴住hang free既全部都係鬼！

前線戴住hang free既全部都係鬼！

推！

推呀！

推呀

push

推

Push

但好多前線都有用對講機架喎…

屌佢地老母西

推呀hang

放汽油彈同掉磚都係黑警做

Hand sor

綠色螢光棒係記認

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

屌咩，handfree擺係mask入面，點睇，諗其他方法

啲鬼一定係耳機

佢地坐白色小巴 見到就要小心

起碼要留意

遮住耳仔都要特別留意

有啲人發夢嘅時候用hand free聽直播update....真係要諗D計點樣認D鬼.....

hand free

仲有支掍啊

黑警假扮示威者者，自製暴動，無法無天，推上國際。

一定有耳機，唔係既話俾人聽到仲唔仆街

唔怪得咁暴力
原來係黑警扮示威者帶頭搞事

721

咪撚做捉鬼呢啲野啦屌
班仆街可以每次唔同記認
叫班手足唔好落單，搵識嘅人組隊咁先最重要

你班臥底吾好再放火玩磚啦！
推上國際新聞！

綠色熒光棒
有耳機

我屌你老母臭閪

死黑警全部去死啦！！！！

跪求手足組隊去老豆搵仔